覺唔覺打邊爐係最代表香港飲食文化

部隊鍋屌打 打邊爐

垃圾韓狗文化就收皮啦

但係貴過打邊爐都大把人排隊食

證明大把賤種囉

亦都證明傻仔多咯，食啲咁貴既垃圾cheap野都洗咁多錢仲要曬埋時間排隊